CSS font-family問題

我起緊個website，中文(字體A)同埋英文(字體B)都係分別用唔同既font
咁本身 字體A 入面就包中同英

咁好自然font-family就set 字體B行先，之後先到字體A
咁我用Mac開都冇事 好正常
但當我去用windows開個website既時候，個字體B就唔work
website入面既中英文都用左字體A

兩隻字體我都用左font-face
呢個情況可以點搞

唔該各位巴打

冇code 睇叫人點答你？

Sorry

unicode-range

1. Order from Specific (cjk) to general (Latin)
2. Consider using a Unicode font

3. Specific fallback. Go to site with working CSS font order and learn from it. Include both windows and Mac fonts as well as generic font family name such as serif etc

Sorry 1 should be the other way around. My bad.

See the link here